搞笑！今日去interview見到個大學生唔知咩叫Surename

個HR叫個大學生畀個surename佢
點知個大學生畀左個first name人地
笑到我地紅都面哂 心諗又小個對手

你唔比人地叫surename?

人哋可能姓黃，叫呀旺呢

岩岩見完
原來另一個肥毒撚係你
Surname 都串錯 又小個對手

24 hours mon住 連登？

我都唔想唔識架

錯一次係標題就話姐，內文都串surename，即係唔係打錯啦

邊撚個再 quote肥絲大隻啲野

其實咩係surename?

屌那星，明明block 撚咗又彈返出嚟

因為有人quote佢啲on9野
block撚埋quote佢個啲人先

我quote

有無根據話自己正字，唔好鳩up當秘笈

樓主好撚柒 出文前就做吓proofreading啦，仲要係恥笑人英文差。五十步笑一百步

屌你呀 唔撚識中文 學人扮老師
比個A我 我無錯別字

唔知surename好正常姐

係囉 Surname同surename兩樣野黎架

樓主一定sur win 啦

好撚柒

垃圾笑人垃圾

send 條咁既link,你係咪矛盾呀。
我地錯字識用google，好心你唔撚好扮中文老師改卷啦屌你老母

肥絲，你又點撚樣呀

又黎

點解你仲未死

surrname係性？
咁last name 係咩阿ching？

有quote過條垃圾既全部已block

可能人地唔sure呢

...

肥絲大隻幾時收皮，好撚煩周圍都見到佢

呢個po好似似層相識咁
Surename!Surenearname！

曾btw

似曾相識似曾相識似曾相識似曾相識似曾相識
罰抄5次，唔該爸打

Surname=first name

樓豬知咩叫surename?

Show Blocked User - 肥絲大隻

Surename

我真係好想笑鳩你
"你唔比人地叫surename?"
呢句係應該用俾，唔係用畀呀

可唔可以focus返去樓主度呢 成個post都係肥絲想點

救命, 一個post 可以block到幾多人?

紅都面晒✗ 紅都臉晒
咁都改漏 咁撚廢就行開d啦屌你老母

過街老鼠

第一次見肥絲連續幾個留言都咁多正皮

樓主假膠嚟

佢而家唔係用錯詞語喎，係真係錯別字喎老師

BTW 隔籬屋女人好似睇中咗我男朋友

順便回應下你個post d錯字吖
好多下咁喎
點解老師都會錯咁多字嘅
唔知你讀過大學未呢

雖然肥絲係on9
但你連無讀大學都覺值得恥笑仲on9
小學雞？

清好波

「面」同「臉」嘅用法係有分別都唔知

重有，copy返嚟自己唔識 proofread 再改正？
咁你唔畀樓主個post都係copy返嚟嘅？
改人d post之前改下自己嗰d先啦

笑死 成個po都係同肥絲噪

今次高質

支持肥絲老師

On9 仔
冇讀過書淨靠上網資料就會好似你而家咁
「臉」同「面」有d情況係有分別架。
「臉」一般係較實在咁指人嘅臉部同五官等等。
例如：「臉紅耳赤」
「面」就係比較抽象指事物既表面，外觀等等。
例如：「面子」
只係d人用慣咗，無視咗個分別咋，唔代表啱架，老師。

咁人地係要sure name

你比左咩人

「面」字用喺「紅都臉晒」到咪變錯別字囉 ，佢而家唔係錯用詞𢑥吖嘛傻尻。重有你上面大大張圖話冇分別架喎，廢柴

痴能線 肥斯刀甘哆證平

一個post 就俾肥屍user 做返起

咁點解你要捉人「畀」同「俾」

五十步笑百步

肥絲件垃圾都有正評
咁多弱智仔

中文系路過就循例上講翻句
撚 字係錯字，正確寫法為𡳞。
鳩 字亦係錯字，正確寫法為㞗。
（出處：康熙字典）
（附註1：門字部那幾個粗口字是近十幾年才新造，向韓國漢字假借回來作為中文字，故不能稱之為正字）
（附註2：尻 字是錯誤假借字，本意為人體最後一節脊椎，非形容男性性器官）

廢事某人部電話/電腦太廢顯示唔到就話我錯，我而家連圖都貼埋

揾咗咁耐終於搵到啦？
唔係古藉冇就代表錯嘅 柒完未

噉你個意思即係全世界都用個隻錯字就係正字啦？
鳩 同埋  我係上面已經解釋咗點解唔係正字。
既然你都覺得一向有講就無錯，噉你就唔好出嚟捉人錯字啦

條友真係好柒
係人都知肥絲係煩+假膠
同佢嘈已經夠好野
拗唔贏個下先好笑

肥絲老師我屌你老母。
請畀個A我。

On9 仔你自己搵下有冇「臉紅耳赤」呢個詞語先啦

你個“屌”字錯了，點攞A呀

屌你老味 你班正字特警當初係到鳩捉人字 矯枉過正 今日肥絲咪做你地做既野囉 on9 你地唔係應該好撐佢咩？

即係你個邏輯係要捉人錯字，但係又有部份錯字係可以用
柒咗就認啦你，無謂死撐

噉又有冇「肥絲大隻」呀？

好撚好笑

其實有冇發覺自從肥絲開始捉錯字俾人洗負皮之後，已經冇乜連登仔捉其他人錯字

成班人同假膠嘈真係笑撚死

surewin d frd